Escolha das medidas
Tela com campo para selecionar as seguintes medidas 

  Altura
  Peso
  Biceps
  Peito
  Cintura no umbigo
  Cintura um palmo a cima do umbigo
  Quadril

Tera um teclado na própria tela 
Se tiver o teclado na tela tera o aumento na terefa em   pts

Estimativa sem a imagem informativa

É opcional  tem botão de skip 